點解有男人會想同水泡結婚

話明水泡，只係一時救命既用具。獲救之後應該搵個自己真正愛既人先諗結婚。

咁不如問吓點解可以搵水泡咁賤
如果明知自己未放得低而又唔係真心鍾意下一個，點解要為咗減輕自己嘅痛苦嚟借人哋嚟代你受苦？

唔係個個識游水㗎，有水泡用好過冇呀嘛

𨳒我以為同一圈圈車軚人結婚

係囉，唔明點解條友要搵水泡

咁你用水泡游返上岸之後，就應該掉左個水泡，去搵真愛啦。

你又知人哋想游上岸，或者根本就唔存在岸呢樣嘢

點會有人唔想上岸？

絲打做咗水泡？

真 點解要繼續攬住個水泡唔放

鍾意水泡
永遠唔上岸咪得

唔係。我係唔明點解有人為左個水泡而結婚。

如果你鍾意佢，佢就唔喺水泡啦！話明水泡，即係你唔太鍾意對方，咁點會想同佢結婚？